連狗算不算演繹緊共產黨歷史

當初係牙祖最脆弱，眾叛親離嘅情況下加多腳，然後自立為皇，打住自由旗號昆人過檔。

開頭都好地地，去到之前bam tg交友，標題唔比落emoji，到而家劇透都bam

成個發績史同共產個套壟落人心，以共產之名實行高壓統治完全一模一樣

到時兒登只會越嚟越多規矩，變成下一個香討

各位有識之士，係時候回家了

你開多個登囉

咁反骨唔會做

條友不嬲冇民主

十卜樓g😂😂😂

唔係第一日知下化

連帝

連登咁多人支持希特拉，唔怪得個個撐連帝，原來鍾意獨裁

推

連帝萬歲